做人最失敗係咩？

冇夢想？
冇朋友？
冇方向？

無女

冇父幹

冇思想

冇目標